現場仲設緊防線留守？！

電視睇到
點解仲唔撤

因為你份係前線做決定

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

因為你無份係前線做決定

完

屋企坐緊嘅人可以做嘅野係綜合多方資訊, 以最精簡方式向前線提供最新消息
行動方面一切由前線自行決定

因為人地起現場

真係大撚晒

因為你係屋企吹冷氣

完